====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Nous avons repéré aussi des thèmes communs : la transformation des infrastructures pour faire une ville aimable au piéton , évidemment , la mixité , la centralité , le rapport à la géographie .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

